想請問乜嘢叫flirt

我開頭以為flirt係解用言語去溝人，但其實真正意思係點

言語上輕微程度嘅性騷擾
（好似係）

姐係提及性就已經係flirt

靚仔叫flirt
柒頭叫騷擾

但如果我無意識、蓄意咁樣提及性算唔算

#metoo

first既過去式

我開頭以為flirt就係撩女仔

咁Stalk呢？

我知我知 唔正常咁睇人哋嘅socialmedia

Approach. 又點解

食咗飯未呀 未呀 係咪想同我食呢

照其他巴打咁講呢樣唔算喎

字面解

使唔使我俾條撚你吮下咁阿?

有好感叫flirt 一般朋友會覺得你痴線

應該係因為你唔夠靚仔

靚仔 approach //meet
毒撚 stalk